有冇巴絲12月尾會去福岡？

買咗本旅遊書結果廢嘅
想問下福岡有啲咩玩
搵到嗰啲資料好似淨係睇燈飾
本身想去阿蘇火山 但係係咪好似話唔開放？
搞到而家好迷惘

你去幾多日先

淨係福岡緊係冇咩野玩

去福岡點都會去埋,熊本,長崎,由布院,別府果d地方啦

去七日 唔識揸車打算買北九州jr pass
因為自己on9冇book定
見到由布院同別府有私人溫泉嘅都幾乎full book 但其他浸幾個鐘又唔知邊到好
熊本好似熊本城維修緊？阿蘇火山好似又唔開放
感謝巴打

唔係自駕就更加唔洗諗阿蘇火山啦 一嚟佢停止開放 二嚟由熊本去阿蘇嘅JR又未整好 遲下再去好過啦

本身都最想去火山 而家被逼放棄

熊本城都係未整好 所以冇得入 但有得喺四周望下座城 我自己就都會去下 因為買咗5days pass去下熊本都冇咩所謂

我13號去

聖誕23-26去，咩都未plan

21-27去

而家考慮去兔仔島

聖誕21-27去 book咗幾間餐廳

同一日去 同一日返